木村拓哉大女兒不保守了！「破尺度露北半球」驚豔12萬人

「日劇天王」木村拓哉與工藤靜香17歲女兒木村光希跟19歲的姊姊心美也追隨爸媽腳步出道，可說是日本背景最強大的星二代之一，姊妹倆時常開直播和網友互動，IG的追蹤人數已破百萬。一向走清新氣質路線的木村心美，在近日分享了性感露肩照，引起話題。

▲▼木村光希跟木村心美。（圖／翻攝自木村光希IG）

木村拓哉的小女兒木村光希以「最強星二代」身份出道後沒多久，姊姊木村心美也以藝名Cocomi入行，造成極大話題。木村拓哉一家4口可說是有任何風吹草動都能攻占日本新聞版面。近日姊妹倆都受邀成為迪奧化粧品代言，喜歡紅色的木村心美，特地穿上一件紅色露肩禮服，難得展現性感一面，才一天就獲得12萬讚，相當驚人。

▲▼木村心美穿上紅色低胸禮服。（圖／翻攝自木村心美IG）

木村光希每次要跟姊姊心美開直播，都會事先請粉絲提供想知道的問題，並在直播中回答，之前姊妹倆被問到心中理想型男友，認真提出手好看、聲音低沉、有背肌、肩膀寬、適合穿西裝，以及「能好好保護我」等6大條件，說完之後，木村光希忍不住心中嚮往，脫口說出：「好想早點結婚喔！」

有趣的是，姊妹倆開出的條件，爸爸木村拓哉全都完美符合，這也讓網友笑說「果然爸爸是理想型」、「喜歡的男生條件跟爸爸好像」、「說的就是木村啊」。其實，木村光希跟木村心美聊起家庭生活時，總是處處流露出對爸爸的崇拜，也曾直接說希望找「一個像爸爸一樣的人」當男友，讓網友苦笑直呼：「難度太高啦！」

低胸?

北半球?

球呢？

球呢?

上面淡妝靚過濃妝好多喎

半球？

北機場

得個北極
邊有北半球

大女好撚醜

球？

中意大女多啲

說好的北半球呢？

我淨係見到眼球露出

Fake news..拉

Real news...

個半球你收埋咗？

地球係平 地球係平
地球係球體 嘅機會係零

波呢？
波波呢？？

半邊針板

點解永遠大嗰個都係樣衰啲

個窿唔夠闊？

眼球

北極都睇唔到

隻眼

因為阿爸已老賺唔到錢要個女下海

個老豆咁強大
我諗要自大到手越咁先夠膽追佢兩個女

地平說

邊撚度球呀，睇過?

乒乓波都見唔到喎

球

記者係咪應該驗眼

算低既 但無胸姐

北極 平版冰川？

孤單北半球

還是北平原?

二女真係好似木村扮女人

係囉 中上啦我覺得
重要化濃裝扣分

心美

地球果然是平的

日系係咁

屌咩

好撚靚

Nani?

地平說？

好mean

屌你老母標題撚

幾時先有得睇彩露晒上下半球

全球暖化融曬

地球平架 好似係

乒乓球

本黎都想屌鳩信地平說
但依家我都信了

都戀父姊妹花嘅

其實大女個樣有啲怪

comment of the year

撒哈拉北半

邊度有球？

led

亞里士多德不喜歡這個貼文

娛樂圈DNA真係有特質

北太平洋

世界是平的

好靚女呀

飛機場

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

佢兩姊妹會唔會好似一般架妹咁
中學已經想破處 唔想輸比人

兩個女都好樣衰

樓主支持地平說？

下 咁炸

大女有啲似陳美齡

下巴太短

而家地平論呀？
球呢？得個平版算點？

好靚

有無認錯
大女矮過細女
同埋個樣好似先係細妹個個

又是一名臭閪

個news 係真 唔討你喜歡就唔真咩

地球係平 地球係平 地球係球體既機會係零

球呢？個球去撚咗邊？

咪攞隻藍屍詆毀大女

屌你mean到仆街

正想講...個樣有d娘

有球咩？

平撚到咁你同得我講球？
北太平洋就差唔多

北乜撚野半球呀
家陣地球是平的？

我有證據地球係平

the world is flat

give me the fucking ball

乒乓球都算鳩數 露乜鳩野？

心美好靚😍

ugly

大奶奶呢？